［反加泰行動］星期四另一地方搞全球反警暴集會！並強調參加撐加泰集會嘅都係五毛扮反送中人士

反加泰集會嘅兄弟，可以去另一地點搞全球反警察暴力集會，將主題突出，同埋表示自己唔支持加泰獨立。
另外，由於撐加泰集會已獲中共方面加持，國際線文宣可以向國際宣傳，參加支持加泰集會嘅人係中共、警察喬裝香港反送中示威者，特登分化、抹黑反送中運動，呢班人同香港反送中運動示威者無關。

請贊成嘅人俾like同埋推

加泰集會已獲得中共認證嘅證據

支拎，邊到搞

支持

Support

繼生日蛋糕後又一新力作⋯⋯

呢個post推唔起仲有好多負皮
事到如今已經趕唔切，唯有呼籲更多人抵制加泰集會

好，我已經盡力

英雄所見略同

G持 邊到集合

睇下呢個post熱度，不過似乎搞唔成，唯有改做文宣